Ik denk dat bepaalde dag de bisschoppen moeten de handen ineenslaan en zie over het fokken van een nieuwe klasse van curates, die hun avondmaal, ongeacht hoe zij kunnen worden gedrukt, en wie weet wanneer meisjes zijn moe.
